其實點解仲要跟人個套？

有人襲擊你，就成班反抗啦
仲講咩法例
就係制度有問題
先至成班仲出黎渣嘛

你講得啱，俾人打唔通任佢砌咩

對家可以亂黎，我地一樣可以

btw 㩒錯咗負皮sor